事实上，就在他们这么做的几个小时前，选举被窃取的谬论升级为对国会大厦的暴力袭击，导致五人死亡，其中包括一名国会警察。 共和党试图找出前进的道路|Philip Bump | 2021年2月2日|华盛顿邮报 
 如何避免逻辑谬误和批判性思维谬误。 “我们所有的好东西都来自欧洲——包括猎巫。 (第446集)Steven D. Levitt | 2021年1月7日|魔鬼经济学 
 这是一种基于扭曲的积极自我认知的计划谬误。 你的大脑在欺骗你，让你买了错误的装备|Heather Hansman | 2020年11月24日|Outside Online 
 错误的思维盲点，计划谬误，导致我们没有为突发事件和问题做好充分准备。 这听起来可能遥不可及，但企业需要为一场与选举相关的灾难做好准备 
 尽管营销人员很想控制围绕他们品牌的叙事，但这样做是一种谬论。 “停止要求任何‘病毒式’的东西”:为什么Ocean Spray的成功表情包不能被复制Kristina Monllos | 2020年10月12日|Digiday 
 事实上，这张地图真正显示的是总量的谬误——以及统计数据如何掩盖真正的文化转变。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 每当温度计下降的时候，又有反科学的政治家嘲笑气候变化是谬论。 从下雪的亚特兰大到阳光明媚的索契，这都是关于全球怪异|Scott Bixby | 2014年2月12日|每日野兽 
 但在这里，他陷入了一个普遍的谬误:手段与目的的混淆。 分治怀疑论与和平进程的未来|阿夫纳·因巴尔，阿萨夫·沙龙| 2013年9月25日|每日野兽 
 尽管“基督教国家”的修正主义历史具有明显的谬误，但它对美国人态度的影响是巨大的。 我们不是基督教国家|Fred Rich | 2013年7月3日|DAILY BEAST 
 我是不是犯了“劳动总量谬误”，假设工作岗位的消失意味着永久失业? 为什么我们不能创造足够的新工作? Megan McArdle 2013年6月18日|DAILY BEAST 
 社会主义的一个潜在谬误是，认为贫穷或至少极端贫穷可以从世界上消除。 社会主义的不人道|爱德华·f·亚当斯 
 我只指出从广泛的平均值出发推理的谬误，而从必然与任何平均值相差甚远的情况出发推理。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 错误观察谬论可能是消极的，也可能是积极的; 非观察或非观察。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 我认为最后这句话的意思是，它不受任何其他证据的影响; 否则，就不会有谬误。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 这是一种忽视的谬误; 或者非观察，在我们分类的意图内。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔